身邊最中二病嘅朋友係點

身邊有個朋友
每日都要代入電影人物角色
有次問佢野 佢無啦啦講話咩自己係新世界嘅神
之後問返佢 原來係扮緊夜神月
有時又成日唔撚講嘢插着袋行路
原來係扮緊prison break 個Micheal
仲有太多

你係邊個

成日話自己係Kris Wu

我係咪阻住你上連燈

還可以啦

تشرفت بمقابلتكم جميعا

أنا زحف

成日講人類真係有趣，on9

ماذا أفعل هنا

ماذا أفعل هنا أنا لا أنتمي هنا

你講緊你自己 ？

我就係果個人
除此之外就係樓豬你